(台測)DC電影

新沙士已經殺到黎 自己注意身體
睇清楚時間幾點播
關ADBLOCK先睇到V台 順便開返個FLASHPLAYER 無CHATROOM
得返OK台(自己按播放制) 有CHATROOM
<< GOOGLE睇唔到解決方法好似係 BY伯爵

1.在現代的巴黎羅浮宮中，其策展人黛安娜·普林斯接受了韋恩企業所出資舉辦的一戰攝影展；當黛安娜看見了布魯斯·韋恩找到的照片時，她便開始回顧自己的過去。
年幼時期的黛安娜一直都待在天堂島上生活，母親希波呂忒女王遲遲不肯讓她像其他亞馬遜戰士一樣接受戰士的訓練。希波呂忒向黛安娜透露了，在遙遠的過去，奧林匹斯山的神靈創造了亞馬遜女戰士們的家園，並保護著人類..

2.氪星是自然環境惡劣的遙遠行星，星球居民幾萬年來榨乾天然資源，導致星球核心開始不穩定。科學家喬·艾爾試圖說服政府長老，讓他得到控制氪星人工生育的「中樞寶典」（Genetics Codex）來保證種族延續，但軍事領袖薩德將軍無法忍受墨守陳規而在這時發動政變。喬偷走寶典後與妻子蘿拉決定忍痛將他們剛出世的兒子凱·艾爾送離氪星，將寶典輸進凱的基因裡保管，隨即將凱送進曲速太空艙中送至地球

3.由超人和薩德將軍的恩怨所引發的「黑零事件」過了十八個月，超人成為了一個備受爭議的英雄人物，處於被支持者和反對者之間共同擠壓。與此同時，億萬富翁布魯斯·韋恩已經化身為黑暗騎士「蝙蝠俠」，守護了高譚市接近二十年，而他因為在事件裏損失了位於大都會的韋恩企業分部與多名好友，開始將超人視為潛在威脅。而身為超人的克拉克·肯特得知蝙蝠俠近年來的「暴力執法」...

4.數千年前，荒原狼和他的外星生物軍團天啟魔，妄圖利用三個母盒之統一力量來摧毀地球生態系統，再將其改造成為荒原狼家鄉的蒼夷景象。他的邪惡計畫最終被奧林匹斯十二眾神、亞馬遜人、亞特蘭提斯人、人類以及綠光軍團攜手合作奮戰而挫敗，荒原狼被迫撤離地球，三個分離的母盒分別被亞馬遜人、亞特蘭提斯人和人類回收保管，分開藏於地球各個隱秘角落好永不被人找到。

5 10PM左右播了 隨時電腦大爆炸

裝左睇V台就唔會見左上果舊野